[你睇我玩] 台版MHFZ 睇心情直播

[quote]呢隻台灣CAPCOM直營

唔係代理

亦唔係騰信隻垃圾

月費制

PC：mycard 300點

PSN：300魔幣 HKD70

直播

官網

[台版MHFZ]9月號 PC/PS4/3/V 全武能跑

陰公 冇人理

屌 回錯